西隧出香港 好似有狗查車

西隧出香港 好似有狗查車
西隧出香港 好似有狗查車
西隧出香港 好似有狗查車

留意返

推

自推

私家車？

會唔會又封剩一條線？
上次塞到仆街

慢駛緊, 有曱甴車
利申:係西隧入口

我坐緊車 無睇到佢查緊咩車
靜係知啲車停左係到 行唔到
有架狗既私家車停左係路到 有2隻交通狗落左車
唔似有交通意外
有無人知多啲？

小心

我都feel 到喇

封剩一條線，塞左20分鐘，岩岩坐巴士經過左，求其搵d私家車查下，吊佢老母阻撚住哂

好心啦

小心 唔一定要帶文具既

慢撚到仆街 封淨一條線

搭黨鐵最好

好撚仆街, 好彩早上車

西隧口，慢駛中

一大班黑狗塞住西隧

［突發］維園要人！全世界同我入維園

重狗揸車

食屎啦黑警

撞車

基本上全世界都有，自己小心

睇唔到撞車，淨係見到一大班黑警扮示威者

Push

又有5架狗車去緊

所以轉搭鐵

坐鐵啦

屌你老母又set rb 搞到塞車

屯門公路上汀九橋
有兩架狗車

有其他交通消息 可以係到講

就係想你搭，佢根本裝左人面識別系統

無計 撘咩都死

有呀！查巴士

巴士無cam

西隧口前至少30綠曱甴落左地
利申 冇比人check

lm
等緊車出去會經西隧，好多巴士爆曬

獅隧公路出九龍過咗大圍都有roadblock

全車人落哂車
喺西隧口

上汀九都有

Source: 蘋果

好驚喺正我隔離

唔係架架車都查 唔太塞 快啲出

發親夢就出賤招死黑狗！

勇武搭巴士就死緊

抽查車輛，唔係部部查，大家坐巴士睇定啲

坐的士安唔安全？

西隧口去港島有RB搜車包括巴士

CLS
又蓋世太保

巴士範圍窄，適合室內戰。

查緊城巴

又係靠嚇

你出手先

又濫權死黑警

岩經過見到查緊架969 手足小心